需要相等武力

班狗根本貪生怕死 持住有支炮 就也文也武 依家對家已經宣戰 仲同佢嘴炮 用行動嚇到佢瀨屎

依家欠缺嘅係遠攻 有威脅又保障前線
其實橡筋 +任何野就有遠攻能力
明明之前有用過一輪

要搶返碌pistol先夠玩，搶到千奇唔好掉，keep住流通市面嚇一嚇班狗都好

咁撚癲

唔好將目標放係支槍度
世界上好多殺傷力高既野未用

好耐之前圍狗屋個陣唔係有人有大橡根射磚頭咩
好撚危險希望唔好學

橡筋+雞尾酒?

angry birds咁

其實好難用
支點要夠高先可以高拋物線射得遠

今日有呀

我哋不需要槍，搶槍更加無謂。
大家保持理性，良知。黎明一定會來臨

好易TK喎,而家手扔都唔係次次扔得準

好過用手

黎明到之前已經死鳩哂呢。屌你老母唔好有好計就收嗲啦

良知，之前啲人話唔搶槍就唔會開槍，結果點樣？

left plastic

火魔法射程太短,唔改善都唔會相等武力

係幾危險,但係真係諗唔到其他遠攻方法
手扔距離太短

喂大佬 你依句只係好聽啲既"班衰人一定有報應"

睇av除左步兵都有騎兵

Diu 停啦唔好再宣揚暴力好冇

掟橙

弓箭？

加橡筋=命中率大幅下降=無用,反而TK機會大增

阿媽係女人
如果彼此有相同裝備
黑警晨早收皮啦

煽動開槍嘅員佐級協會主席林志偉應同時負責，同埋應將全隊警隊擺落美國制裁名單！

解散警隊，重新招募方法

和平示威表達訴求

類似投石機

人地幾百焦耳點搵到真係對等

呢個點睇?

認真,要對等就要搶野
烏克蘭都係咁做

PUSH

今日咪見到鏹水可以破防

暫時覺得最高傷害 應該係腐蝕液體 但好易tk

可樂？
同埋有冇可能眾籌防彈衣

遮骨造箭，一把咳鉗，好易自制，用單車胎，
丫义彈射，射程十米，多試幾次，練習準繩，
遮骨咳尖，遮骨有坑，快速放血，切勿使用！
水馬陣內，黑狗開槍，隔馬彈射，以武止暴！

係呀 用愛感化佢地 愛與和平就冇事

仲難聽過粗口

推

十月二 全港起義

佢不仁 我不義 以牙還牙 以眼還眼

講打好難打得贏有炮

對落單用

班狗好怕受傷 只要嚇到佢地
自然爆煲

就係你班PK推人去死！
如果今日個後生仔有事，你地成世唔安樂！
唔好再推人去死！
講多次，唔好再推人去死！

好唔想手足埋身
魔法炮就好

用麵粉做層爆

姐係去五金鋪問有無"咳鉗"就得?
利申: 學術討論

根本就要槍先得

火魔法攻擊範圍大增

我知你哋唔啱聽，不過我都要講，如果我哋無底線，咁我哋其實同佢哋一樣。
保持初心，不要勇者變惡龍，否則比你贏到都只會係下一個共產霸權黎

明明開發咗咁多魔法

戇鳩